T park 去下白泥， 稔灣路封左？

依家通唔通到過去？？

呢度唔係不嬲都過唔到架咩

有更亭有閘鎖左好多年

第一日出城！？

係有條路既，不過閘住

識用google map但唔識用街景?

其實點解要鎖😂😂

人地問緊最近呀戇尻😂😂

開閘就過到

個更亭無人，do 八達通開閘就過到

條路勁爛，又多泥鬼，行完一轉要即刻洗車

堆填區嚟㗎嗰度

邊撚度有最近兩個字

早排行過
唔使諗
過唔到

問你依加，你整張2011年既街景做乜9

意思係😂，你咪夾硬繼續講2011年係依加囉

人地問緊依家呀戇尻😂😂

用吓腦分析都估係維持到而家
或者佢同你一樣都係鳩鳩吓鐘意包拗頸嘅師奶

拎張2011年既圖分析又幾叻仔既🙈

乖乖地行返龍鼓灘出啦 堆填區唔入得

駁唔到就話要分析
睇嚟你係係鳩鳩吓鐘意包拗頸嘅師奶

上面大把留言比你執口水尾做論據分析

踩車經過幾個堆填區, 保安嚴到以為有核廢料
渣架車押住我地出門

你中過伏？咁嬲做咩